點解妓女叫雞，男妓叫鴨，咁其實有無鵝

好奇

真心，有。

鴨都係雞變出來

有，記得有隻嘢成日話I am goose

人妖咪係囉屌